大獲，唔知醒去唔切彌撒！！！

唔緊要，金鐘現時已經有大量彌撒喺黑警前面進行。
留意以下實時地圖，清楚知道附近有咩物資站，水站，封鎖線等等。
多謝幫手整嘅巴打！！！！

Sing hallelujah to the lord ~~~~

推

推推